巴禾是咪係淘寶淘返來架

唔好話水貨 直頭係假貨來

笑撚死

咪撚抽喇

高汁

淘寶買嘢無咁貴 應該係igshop

得你冇資格笑😒

但你柒足半季

agger

樓主勁你好多

溫室小花

得個樣係一樣

真的假貨

再笑嬲架😒😒

第一次覺得樓主勁

其實點都應該雪幾場冷靜下

jxxxxxxxxx ho ball